如果你老婆，不斷要求你講「我愛你」，不容納不接受任何批評的說話

如果你老婆不斷要求你講「我愛你」，
不容納不接受任何批評的說話，否則家暴，
一講批判說話或有少少負面說話，即屌到你反枱，
唔知呢段婚姻最終有咩結局？

如果你國家不斷要求你講「我愛祖國」，
不容納不接受任何批評的說話，否則警暴，
一講批判說話或有少少負面說話，即屌到你反枱，
唔知呢個國家最終有咩結局？

要建議, 不要批評

必須正面建議，正面讚揚及建議，不能接受負面信息

九龍塘 罷工大集會
tg:

和理非活動要人，
一陣1300 九龍塘又一城
宜早不宜遲
Bu cityu 齊集九龍塘

支援中槍少年，九龍區大圍紅磡既人一定要出黎九龍塘
逼爆又一城

we connect
九龍塘未放過催淚彈

戈個老婆08年比足面你 好好
但煮野食有時會搞到你屙、搞到你病
逼你飲洗腳水

屋企好亂 老婆話一定要佢先處理到呀 一定要用呢個方法